做個問卷，如果你係政府 你驚103萬人罷工 定103人圍金鐘？

純學術心理研究

罷工正評 圍金鐘 負評

老子什麼鬼也不怕

Ok u win

搞冧經濟點睇

比人圍 同經濟冧 點揀？

兩個都唔驚 人工照袋

個人數差咁遠

唔係撥冷水，擺到一星期工就話驚姐
但我諗大部分都頂盡擺兩三日
所以聽日一定要搞大佢